# ![logo](http://wow.7life.uz/images/bx_logo.jpg) Gamesbx_core

Для компиляции нужны дистрибуты.

Platform: Linux, Windows or Mac
Processor with SSE2 support
boost 1.54
MySQL ≥ 5.1.x
CMake ≥ 3.2.7 / 2.8.9 до 3.2.0 (Windows / Linux)
OpenSSL ≥ 1.0.0-1.0.1
GCC ≥ 4.7.2 (Linux only)
MS Visual Studio ≥ 10 (2013-2015) (Windows only)

В команде Gamesbx_core

Quagmire - Gamesbx - Inflame - Skinnyman

Ядро было импортировано с trinitycore.org 28 июня 2016 года время 20-55
И начаты разработки